覺唔覺出街唔戴口罩啲人好扮嘢

唔計買唔到嗰啲
通常都係啲廢中 標奇立異 鍾意做焦點
以為自己好型 正一attention whore

鬼佬

小妹一個用一星期

印度佬

attention ghost

Nigga

那架那架

Eat菇

廢中廢老
仲要有幾聲咳

馬場嗰啲鬼佬都會戴喎🤔

……我落街跑步唔戴口罩
見單車徑唔算多人，而且個個都有戴口罩，
重點係戴住個罩跑到底會焗成點，想像唔到呀屌

唔好跑囉😅

覺唔覺出街戴口罩啲人好扮嘢

唔覺

跑步for減壓

真 呢d 時勢個個講緊減少外出 仲跑步大大淡索病毒 除咗抵死就係抵撚死

覺，利申用豬嘴

唔覺
大把鬼佬都唔戴